官宣了，夏薩特季尾離隊。

Chelsea Football Club has agreed terms with Cercle Bruges for the permanent transfer of Kylian Hazard.The 23-year-old Belgian, younger brother of Blues forward Eden, joined us from Hungarian side Ujpest in the summer of 2017, making 11 appearances for our development squad last season, including a goalscoring debut against Swansea City.Hazard has spent the current campaign on loan in his homeland’s top flight with Cercle Bruges, scoring four goals in 21 appearances in all competitions, and will make the move permanent when the summer transfer window opens.
We thank Kylian for his service to the club and wish him the best of luck for the next chapter of his career.

臨尾都叫幫左垃圾車上歐聯
好好睇睇

He is Kylian, not Eden

都有份幫啦

mappbe first name再加hazard個名咁撚勁都放

走啦 留係而家呢隊垃圾車曬料

睇住張相怪怪地，但係又似似地
屌你原來係佢細佬

夏神技術+包皮速度

點解唔簽Thorgan，有大佬九成功力，而家比Dortmund要左

Eden Harazrd有三個細路
最少個細路好似仲係青年軍

4個災難